就算失望 不能絕望

12號出多次黎啦好嗎

我12會出 但同朋友都係咁諗 唔會再做衝嗰批 琴晚打咗成晚游擊 都係小市民自己打 無團體lead 入面可能有鬼我哋都唔知 最後我有朋友係嗰100名告士打道被捕人士 而我哋有事只係得律師幫手 而唔係說好的叫不散嗰啲團體⋯

辛苦你地了琴晚一路睇直播一路都覺得好對唔住 因為我早走左
我聽晚同後日都會去幫手

唔需要對唔住 有做嗰103萬人其中一分子已經夠 我大把垃圾朋友仲去玩去打波去影相打卡

坦白講 琴晚一路打游擊 我個心好亂 我唔知自己做嘅嘢係啱定錯 打游擊只係同班犬拖 最後近4點我哋戰敗 一路打我都諗我哋勝算有幾多？指揮路線嗰個係咪鬼？

唔係性別歧視 但琴晚真係好亂 我都寧願女仔早走 太危險⋯

我原本想出返黎 但朋友話開始有防暴警察出黎我就留左屋企..完全訓唔著 成晚就係睇住個直播 勁心up
之後既日子我地都要堅持落去

太危險了 我哋衝擊完立法會就一直跑 又係咁爬鐵欄